中國式納粹主義抬頭，有冇人推到上國際？

外國其實嚴禁去人化言論，因為通常係清洗既開始。下面有啲link係關於被清洗之前通常都有啲去人化言論，令到好多事情越來越嚴重，稱呼示威者曱甴同德國納粹清洗猶太人之前幾乎一樣。有冇文宣好啲嘅巴絲打可以令國際關注下呢件事？

推

法西斯

要用多呢類既標籤令到其他國家既人意識到/再次認同「中國威脅論」
特別係依家香港事態、外國大陸人周圍污染世界既時刻去做

開twitter開post, 多d回覆外國言論等等都係方法之一

共產恐怖主義=國家民族社會主義（中國特色社會主義？）=納粹

我英文唔好....所以先開POST求助

共產主義是世界上最大恐怖主義